上次未買到蘋果嘅，起身買啦

美國聯署 3/1

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

買咗